愉景灣鬼佬單嘢，明明就係犯咗法，竟然咁多人話係鬼佬就冇問題，屌你老母啦食屎狗

而家越嚟越憎啲死鬼佬

行出街會見到一個鬼佬就撞佢一次， 之後再用英文講句go back to your country， 每次咁樣做完都好開心

其實香港人可以go back邊到？

佢哋個樣根本就係鬼佬

唔配有香港國籍

爛番去自己民族啦

嚟到香港又唔撚學廣東話

你搞撚掂自己先啦 中國香港人

總之佢犯咗法就走啦屌你老母

你咪又係中國香港人